[罷工post］罷緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水（307）

C FUCK 痕開POST

罷工都可以抗爭

是日行動post

[堅行動post][引戰撚]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月25號

下午吃甚麼....坐到屎忽都痛

光復香港

又新post

真係好想知而家佳仔日日睇住電視有咩感受

而家我只係諗住食飯

已經肚餓
一條毒撚食來食去都係個D

工廠區返工 又懶得去市中心
食來食去都係嗰幾味

係.....

一條友唔係好想食.
去買個包算.

好出奇咩？

去灣仔食個飯都50起啦......

睇完台灣啲節目先知殺一個人原來唔會判死刑
咁我覺得陳同佳自首係有心既
反正佢晌香港都生活唔到

12:00 lunch , 公司啲人而家都未歸位

返地盤日日call外賣日日賺

我琴日都食咗2hr

day day like this wor.

點賺法？

咪幾好，外國用膳長度

1點到3點

40蚊兩宋
仲有時公司搞飯盒會

我都想有飯盒會
但現實日日食窮我

平?
我晌集城上面有間食刀削面既
D面成塊餅咁厚又硬
都50起

下次搵埋佢地一齊去食睇下去邊玩....
都係樓下食煙 食煙真係唔岩我

法國i大果位同學仔唔在係依個po出現

打緊機

毒

個條毒撚

你睇你 唉

60蚊餐好撚貴
我平時工廠飯都係40蚊

停課係咁架啦

死肥仔又走數

帶飯先係日日賺囉

邊有時間煮呀姐姐

各有各修為姐

決定又食焗咖哩飯

RICH

肥仔餐

我窮撚只可以食頹飯

邊到飽 加多個菠蘿油

本PO兩大肥仔山脈

不如食常餐

不了
放工唔飽再買法式面包咬仲好

已經諗緊要芝士好定蒜蓉好

why not both

食完個飯又真係唔係好夠飽

好似先開咗個胃口。。。
我一定再發育中

再度發育咪得個肚腩
你估仲可以高咩

好想叫多碟炒油面嚟食
不過一叫就上90以上

無錯 兩樣有齊 芝士呀

一定再高到

蒜蓉太霸味
兩溝 一定冇晒芝士味

俾我就買兩份 一芝士 一蒜茸

依個有得諗

肥仔食野哲學 你都唔識

肥咩
依啲叫正常份量
平時食飲都有餐包，前菜啦
佢唔畀咪自己去買囉，好餓好似冇食過野咁

我都灣仔番工既...
食車仔麵食到三送都係50姐...

今晚繼續占推背

聽日一大清早又去醫院上堂.

學左洗BB未

唔係好鍾意食車仔面
覺得唔抵

好貴

上水。係澳門抆毛返香港

台灣見到架4000蚊
香港見到架2500蚊
最平1300蚊都有.

1小時後放工.

開始有啲2014雨傘味.
成個運動既能量已經用盡晒.

收工工

俾啲堅持

收檔

啱啱再收另一份

返咁多份工?

垃圾廢老人生攻擊我，嬲撚到唔忍即刻開佢波，你老母臭閪

又要返工揮手

咩柒？？今次有冇打爆門

召喚神獸啦
廢老一個都嫌多

小心

佢真係以為我開緊工就唔敢屌

死廢老一拳打到佢入icu

有cctv影住打乜撚野，仲要留條命抗爭

係邊呀⋯⋯大哥
我諗碗拉麵都要98蚊 海膽

富士55
128蚊

終於可以同fd子杯tamjai啦

食南記多啲
診所附近冇譚仔

到而家我一次譚仔都未食過

早晨
星期一

復課

等車車

老姆 早晨

琴晚又唔知死幾多個.

早晨

又一個nice morning 畀各位享受返工嘅樂趣

你又咁得閒....唔洗試玩具咩

公司今日得我當值
你覺得正常人會點做

點解張圖冇出爪

咋一聲。。。
好餓

你公司都無人 早放飯啦⋯⋯

網購gogogogogo

buy what?

食outback

仲食....屌屌屌 罷食
Rich

等tea平啲

又凍又餓
冷氣都開到27度啦

食飯啦⋯⋯
海南雞飯 香噴噴 油飯嘅香 同雞肉嘅嫩滑
正

各種各樣既公仔

圖呢

我仲要等多1hr

下午茶平D又食兩個餐呀

左加右加加到去lunch價（但ok多）

唔怪得咁柒肥

食飯未下午茶

點解咁撚肥.

常餐
但個多士一般般
下次轉個波蘿油
再加奄列先

菠蘿油真係想食 屌你

定散叫兩個餐
炸脾 薯條
再加三文治 加埋都係50幾
但就兩杯野飯

飲

仲等咩，去食返個先啦

岩岩先食飽....

冇帶遮
希望落唔成/微雨

一食完就落暴雨

下次真係想散叫兩個餐混食

加埋價錢咪一個lunch

Yes
但味道多到同超飽

反正焗飯份量已經滿足唔到我

你會唔會肥到卡位 都坐唔落

卡位都唔舒服，又窄

應該係肥先窄
你搞錯了

唔會嘅

大家宜家係公司／site做緊嘜

淨坐

處理緊D同事唔見staff card

x2

由spotify轉去apple music

買碟

家中無位.

屯門TG TEST
大家小心.
全TM中招.

都係未有人fat check到

Fc in group.

有冇人一帶工作

〔屯門不明氣體懷疑由警方洩漏〕

我們團隊直接詢問消防員，有關催淚氣體由警察大興行動基地外洩，現正散播到屯門各地，遠至新墟、屯門碼頭均有街坊報告聞到催淚彈氣味。

我們在此聯署強烈譴責警方妄顧街坊安全，在民居附近測試催淚彈，並且要求警方立即交代事件詳情，向屯門居民道歉。

張可森Facebook：

共享大西北榮耀囉

屯門的老姆皮膚有冇差到

咁直接去問女士們啲咁深入嘅問題

皮膚不嬲都差架啦

我好差....點樣可以控油？？

食少啲野啦你

係....岩岩又食左個譚仔下午茶

好重味精

冇人早走了

垃圾

時事台d bot真係好煩好滋擾

早晨 又瞓矮頸

早

又一條好漢啦

31先出

30k 姐.

30k姐

30k姐 一刀清啦

認真wor. 30k 點解唔一刀清?

好.....一刀切
今晚六合彩係我嘅

中左六合彩第一樣野做咩?
我全家都係講: 移民

再一次all in
and then
_____

公司對面條撚樣成日he he 鞋鞋

關心下人哋

點解

心理問題.

你有問題
我有問題

呢個正苦真係係所有既選擇肢都會揀錯

天氣開始轉涼了

真係好涼
又燥

羊腩煲

好涼爽，最鍾意呢啲天氣

下半場

繼續淨坐....

［慎入］人體實驗：樽裝水有助屙靚屎？

睇哂

熱辣辣好好味

圖......

每天工作最開心時段

今日食咩炒麵？

[突發] 被踢出校竟然都可以參選區議會？

呀.......好撚悶.......

四點放左工

我俾你講多次

剛剛飲完杯天仁茗茶

天仁幾抵屌，不過好甜

屌你....壞左嘅女人

說好的食飯，走數

Indian = scammer

早晨.....

買一對返工跑步兩用鞋。請出招

秋高氣爽

洗唔洗落西先

罷緊工🤞🏻

罷左幾個月啦我地不事生產

落site有專用鞋。

而家先罷？

Asics都幾好 不過記得買有gel底果啲 舒服好多

迪卡濃

No thanks

好差咩
我之前先買對做gym

3圍幾多呀 絲打

咁直接

a.k.a - sooyaaa, 完美情郎

有甚麼問題

帶棍絲會怕醜㗎

我而家呢份工真係好撚HEA

唔好？

副業gogogo

副業是什麼, 食得麼?

D PM真係覺得labour係可以隨時搵到又可以隨時話唔要

PM 戇鳩麻

咩pm

又停課

Lunch = Sandwiches x 1 + Pear x 1

減肥？

yes 放工再行返屋企. 45分鐘.

欣賞
我0恆心減肥

要減, 我唔想咁快死.

食呀食，食呀食，食出個肉來

吔屎啦你

我試過一次啲app既 hiit做到癱左

點解咁on9既人可以lead個project

仲要人工咁高.

冇野做係到摸毛公仔

以為你整毛公仔

警告你行開呀
車都打爛你嫁
又食好野.....成板海膽

去左邊度？？

紅磡

邊間呀我想去呀

唔蕪湖街個頭，唔記得邊間

老姆知邊間

我唔知啊, 緊lunch都吃成板海膽

屌你食咁多野

唔同岩岩個間

個沾麵係富士55來嫁

Lunch 食呢啲

今日又係咩都冇做過.

Rich友

返緊咩工
自閉成點

RICH!

又係個份
自閉到可以一句嘢都唔講

Hi 魚生
返緊咩工？

都未揾到工

到最後都係冇轉到工?

係

oh

我廢

我都轉左工了.

點解咁易

係咪你要求高呀.

可能我唔夠落力

我不祈求連登仔明呢篇文講咩，但我祈求用開連登的香港人睇下

只要一日冷氣軍師佔大多數.
一日連登都會咁.

請我

睇黎要 block多幾個bot先可以正常睇時事

Admin類頹工
其實唔太chur就得

魚生仲未走

我都覺好神奇

有次搭台，個女仔嗌個冇餸米線

埋佢邊張單

大家慢慢ot啦

行返屋企

行完就餓
餓就緊係
之後吸收太再又循環

今晚只食菜

吸收太好

骨的貓靈

【突發】日本沖繩世界遺產「首里城」清晨大火，正殿烈焰衝天燃燒全毀

我仲未去過沖繩嫁

這時需要內地專家了
仿製技術一流
質量就。。。。

日本大把傳統手藝師傅啦
仲內地 咩料

根深柢固既大陸思想. 轉變唔到.

老老豆豆, 我都算係玩大陸網大.
土豆, Youku, Weibo, 魅族, Oppo

大把大陸用語都識. 但係識唔等如你要係你日常生活使用架.
tune下個腦啦.

厲害了

先10點

琴晚你果度係咪開嘉年華咁.

本至下周日日偷走

都相隔一段距離 冇波及

咩意思

悶唔悶啲

粗重野等我黎

我表弟好慘
之前膝頭哥有事整到半月板 去醫院做手術
結果整到組織係咁增生成個膝頭唔屈得
最後醫院叫佢做多次刮走晒啲野
點知刮完都繼續生
醫院又叫佢刮多次
佢呢次都淆底唔去
留底隻半廢既腳

流流地嘅
換個醫院／生？

點先解決到 係咪要刮到唔增生

理論上yes

今次佢點解淆底
無信心 打定輸數？

做三次手術仲可能都繼續生你做唔做
開刀有風險

我做.....嘅

今日食咩好.

好耐冇食車仔麵

今日食扑野家

112射波，冇左份工都要去

罷eat

成間監倉咁。不見天日，仲要無乜人食

1823->地政/食環/房署

佢頹晒

A仔

於b

有冇掛住我

間中

老姆做咩咁既樣

Eat what?

吃了一個乾炒牛河

鍾唔鍾意加辣辣醬？

辣椒

不

又要坐到6點. 屌.

坐一陣再食個tea 行兩行 就收工啦

渣嫁.....

我相對無咁自由。

加辣辣油.....

食食飯

食咩....

雜扒菜飯

忘記和記好撚正

乜鳩都加辣辣

辣妹

聽完又聽
有D畫面

我係話你地食乜鳩都要加辣辣

咁先重口味，開胃
就快tea時段

辣都要好食 入到口先得
泡菜國個隻撚屌辣麵我真係唔掂 好討厭個個辣

是咪三養牌

係.....有隻臭雞封面個隻

唔敢試

西炒飯

碟頭果然頂肚
食野就係要食碟頭

但啱啱碟椒鹽肉排走過
好香，又想食
所以明天lunch就決定是你啦

即場再叫啦⋯⋯ 仲等

加埋上6x-7x啦

好80年代.

1031 LKF 開盤
Pepper Dinner 1賠1.1
有TG 1賠1.2
TG放題1賠2
冇TG 1賠5
無差別世界大戰 1賠50
人踩人1賠99

收工

咁早?!

係....外送完

真開心！

無辣不歡

破壞味蕾

酒氣未散

又去邊劈

公園

屌死MK

重拾青春回憶

仲青春，搖多幾搖，骨頭都散啦

廁所格格都屙緊屎

唔洗講出嚟

個個都宿醉 瞓哂係廁所

你唔使屙屎架

靚女唔屙屎嫁
等到未

我就係方才格格都辦緊事既其中一位

我都去辦下事先

窮撚到燶呀.

收錢辦事是常識

#本地 蘭桂坊協會總監張素媚表示，萬聖節原本是蘭桂坊一年一度最旺的日子，不過受昨日的公眾活動影響，初步預計生意額較往年下跌5成。(11/1/9:56) 全文

嘩屌

好忙，今日＝＝

你都有今日了

本來就係咁既人

5成

咁少

佛地魔仲撐緊

AR15 vs QBZ-95
好睇

上網見到2手全新BB戰車.

2手

終於清完，又冇野做啦

nono. brand new in a plastic bag , with box

今日都係唔依椒鹽肉排飯住
好耐都冇叫過揚州炒飯
繼續碟頭

幾銀

為咗再發育增高，所以我叫咗凍朱古力奶飲

佢生存得幾好.

凍朱好飲

我已經有抗體

點修成的（今日啲飯又啲爛，應該唔係隔夜飯炒）

只要有恆心.

你個死肥仔講咁多
大大碟炒飯都食埋 點減呀⋯⋯

突然出現呢句野係我個腦度. 唔再叫咩野其他口號,
只叫一句:

革命無罪，抗爭有理

大師果個韓星餐單黎架

飯面係最應該減. 碳水化合物係要禁食.

黑警死全家 死完呀爸死呀媽 死埋男家同女家

你好3000姨

好耐冇上水

點減到

等我試下減少食量先.....

物以類聚，大家都係私怨撚就會行埋一齊，亦會因為私怨分開

好耐無見

38

我都38腰啦

聽日維園見到我

差唔多.

點解大公司咁鐘意用outlook

G suite

join pt rich

gmail咁好用

gmail真係堅好用.

個個都咁撚肥

聽電話問姓名, 條友叫李昭強, 忍笑忍到我... 我仲問佢係咪超人個超強大個強

又同其他野sync

林超英咪扮開明中立啦 現哂形啦

查完又關大陸事

大隻仔

2杯咁多？
我最多操完一杯
平日飲牛奶算

4點就收工 ?!

牙萎有冇吃鋪天巴

係呀 我沖兩杯
唔飲奶

老姆有牙

我冇

聽日維園見

聽日要返工橙橙

男定女

男人中坑。一件事講十幾次。行過既都講。

咁耐禁蒙面法都未有結果

早，準備返工

星期六要返工揮手

射左波，去維園

六合彩又冇人中，馬會係到玩野啵

1億4千萬

中到就發發

嬲完又返工了

憤怒的香港人

我覺得勇武同和理非係兒登變左2個超大既稻草人

屌佢老味。過左個星期六日。連login都login唔到。

大體積後生鬼妹坐我隔離.

咁你咪唔夠位坐

我張枱大到仆街。個個人都兩個芒。

我地D中醫枱人人都有巨多紙張

戰車已買.
等埋架戰船就OK.

中醫枱？

聽日睇吓小米吹自己部野應用samsung件野吹到有幾勁

好恐怖呀 首歌

有咩技能?
Naruto Run ?

冇第1)項，咩都唔洗諗，去到邊都死

好串呀 又好好笑

原來你又係中醫？

我唔係囉old school design

啊

老姆是美女好不?

可惜他有愛侶
還可怎麼爭取

美女中醫

一日未上手指鋼環. 一日都可以搶

上海灘咩

諗諗中午食甚麼好

三文治+生果一個.

最常見嗰啲

今時今日最低消費已經係屌人老母

又一點半.

罷工與否只係個人係咩場所既分別

?????

我打完都覺得1999
係屋企同係公司都係罷緊工架啦

大家知唔知有咩有咩方法令腳指變返乾淨？？
我就發現腳指甲嘅色澤比較暗沉 唔似手指甲嘅白內透紅

肯定唔係灰甲

男人老狗就斬左佢啦

Mergermarket 16:00 CST 29 Oct 2019
Hong Kong F&B giant Maxim's sees stake acquisition interest from Chinese SOE – sources

食飯
先嚟例牌凍朱

細路仔飲品

兒童鴛鴦

點解？？

deep v

記者會睇5分鐘就cut

咁有心機睇- -，日日追？聽歌好過，來嚟來去官方答法廢話一堆

診所都要播下電視架

咁得閒

又4:30 了
仲有一小時放工.

me low ranking staff. need work till 530

aint nobody got time for that.

一個人罷工?

嬲完咪返工囉.

有工返就ok啦

國泰冇辦法
航空權

準備收工

做步兵外賣仔好似仲好賺

你做我日日叫

全民口罩日

尋晚打呢篇野打到俾老母鬧
大家睇閒睇下

我根底裡支持極端暴力革命。

得罪講句, 睇到#20都未知你想表達咩
想講民記班公務然體感多左自殺案

文字排版密質質,
冇圖表.
理科人表示唔想睇.

我只係一個文科仔

小米不了.

不了

玩具都不了.

有米人士

唔用小米唔代表我有米.
只係大陸電子野一件都嫌多

返工，冇人戴口罩

窮到換埋張一千羊黎用先

頭頭尾尾7日差唔多

拎部舊機乜都得
何必買新

預左唔好睇
阿叻只會自說自話

不要自作多情去做夢

我想睇杜CEO 拎500出黎屌佢老味.

好睇過黑警大話記者會

打雜都冇

我只係覺得唔會咁有火花

所以慢慢地就等女埋身算.

做咩

屌jubeat送多首我玩搞到遲到

問下姐

鼻敏感流左成朝鼻水
去晒下太陽收下先

Any thoughts

Rolex is the best answer

長期罷工效果

返shift，射波齊參與
邊日放假/射波 就好去遊客旺區振興經濟啦

一齊輪住嚟射波

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

不要買豬shock

班上啲女個個有仔

仲有一個鐘放飯 食咩春好

放工

病左....咁早

你日日都食肥野

諗緊食咩

西式肥食

16:30 杜CEO VS 叻仔

不了.

我既話
一離開敏感環境就冇事
但我到而家仲流鼻水打乞嗤
所以唔似鼻敏感
但
桂枝湯除左可以醫傷風
鼻敏感都得 成日見老醫師開黎俾人

飲過.

有冇做過天炙

大病了後, 鼻敏感消失了.

開波.....荷蘭叻 vs 杜汶澤

全香港既藍絲都係果set論調

閃人

呀叻咩都話無問題......

咁神奇
我仲畀佢跟身啵

因為一個字 「肥」

隻揪

又放工。

萬般帶不走

樓下已經開緊花，屌仲唔撚收舖

公司請左幾個ft炒撚晒啲pt包括我

要做肺青？

做全職光復師

這是不對的
小心身體

錢？學費？

何妖

死得未呀何妖

通常D藍絲都勁厚血

大家都好留力.

未死就未報出黎啦

阻住晒D版面

自編自導自演咋?

一睇就知唔係手足 咁細力

係咪721未找數呀

追左幾個月都未有數係我就唔忍啦

香港陳水扁

何妖左手打右手？

All 一日帶一隻

豪無人性

not bad .good one.

何妖條片真係真過拍戲

Hi 魚生

收到

又冇晒人?

係係....有咩幫到大師你

五支火柴頭 可樂圈/綠圈

咁早起身....

頂你老灣
尋晚收工等左成半個鐘 一架車都冇

最後忍唔住睇番阿叻vs杜汶澤

又要食個半鐘lunch

唔好咩

太少時間.

一個人食？？？

緊係

約老婆出來食

1.5hr都少。。。

返工呀佢。

隻雞

神奇

用條撚諗野....屌

做乜帶外星人搭飛機

終身停賽咪幾好
有機會轉行啦

又比左錢入會.

咩會

黑

點解會係你答

金咩卡?

我亂講

我都係打兩份工.

已上youtube premium family plan

咩來

手掣壞撚左

1: 幾點 2:出港島定返新界

1810 灣仔返荃灣

咪撚打飛機啦
又屠龍

成日都打機.

今次係joy con
比人炒左，我都冇計

panda定deliveroo好搵啲

7仔啦

乜撚都做啦。

啲C9做晒啦

追緊步兵PO諗住下海啦

做啦. 咩都做.

突然之間好眼瞓

睇緊動畫

麻麻地動畫
我中意睇真人

無26都諗住下海

拎靈感用一流（創作）

小腳板走天涯

汁野.....準備收工

針左

已apply袋鼠

訓左成日，好爽

有乜特別

youtube music?

Both

嗰啲鐘數 紅隧

啱啱收工

訓覺了。晚安

起身啦
夠鐘又一天啦

早餐中

早 自從習慣左日日gym加斷食
朝早無咁易眼訓

試吓將你依句同老闆講睇吓會點

加多啲workload啦

公司有wifi , 要開返個vpn. 我想問咁樣IT知唔知我上咩網??

唔聽日先請

天地有正氣系列

放工未呀

你放咗？

我緊係未放啦. 我呢啲垃圾工.

坐到patpat痛未

Lunching

又焗飯

飲返杯beer

常餐

今日食車仔面

話說大家食常餐
如果濃味湯
會唔會轉丁，定就咁公仔面？

唔食

食開魚翅當面條?

大c仲係餐餐生果？

Yes

勤力
想減脂

都好丫. 有工開.

唔會,放心.
我朋友做左8年 8:30 - 3:00
未死.

。。。

屌你有副業仲嘈

早晨.....星期五啦
六合彩又唔中

雞翼腸蛋面

仲有好多事

好多咩事？？
屌....厚多士呀 頂你 咩語言來嫁

蚊34幾好

我食個蛋治都30蚊
你點樣可以食得平又豐富

一陣返工果樹咪填返條數囉，
所以等tea

researching

煲劇中

早上一定係dubstep playlist.

Hong Kong student who suffered severe brain injury after car park fall has died

周同學

fb都係

食左兩日桂枝湯鼻水收得7788
呢排天氣涼溫差大
大家注意下

準備開新post 啦

今日點解咁少人講野.

因為就完post
默哀一分鐘

老姆方加

開post啦⋯⋯老姆

997

做到pk
宜家先食lunch

1k